如果留任得，加入警隊做白警點解唔得？

都係用政府資源抗爭
兄弟爬山

無可能

點解唔得
兄弟爬山

得，你忍到咪得囉

點解唔可以包容
又話不分化不割蓆

點解要標籤今時今日做得警察既都係黑警
明明警察都有好人

首先我要先講明我嘅立場係泛民唔應該加入今次臨時立法會，宜家再講點解要勸大家唔好打算入警隊做臥底

即使你入到去警隊，你覺得上頭會升到你幾高？你同政府政治立場唱反調你覺得會上到高位？（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你捱足幾十年有幸升上高位，呢幾十年嚟你已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上嘅感覺，最後自己一定會變成其中嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁，都唔會代表宜家嘅人都會咁，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，當年黑人係咁，猶太人係咁，根本任何人都會係咁，所謂入警隊做臥底只係一個永遠唔會出現嘅童話故事，到最後都一樣難逃人性嘅定律

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今人類比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選，其他一切都係廢話

支持投考狗隊，手足人數夠多，有朝一日就可以起義騎劫

啱呀，雖然個警隊係有問題但如果唔做你又諗唔諗到點做？

入左去5年後你無比洗腦的話再推返呢個post la

35000+

紀律部隊最重要係服從上司
This is an order
做白警就會做施恆2.0

我相信投考既手足會有泛民鐵一般既抗爭意志，各自爬山

樓主好l正

屌你咩，學販狗死得啦，只有學泰博一夫當關，永不變節，唯一真本土，勇敢第一個接受委任，先係唯一出路

我信投考既手足呀
唔信就係鬼 分化 5毛 同熱狗

e家鄭松泰變埋本土

係執行職務追手足時
可以扮下野仆下街拖延成隊team既運作
射手足時可以唔瞄頭射落地下
多一個白警，就少一個手足爆眼既風險

明明入去一定有野可以做
點解要放棄呢條戰線
即使意見唔同，都應該可以各有各做不分化
黃營道德捆綁白警一定要辭職係唔會得逞

屌你老母咩，拎五毛同鬼同唯一真本土熱狗比，未撚訓醒？

G持
反對就係分化狗五毛熱狗

你宜家入議會都要服從人大

點睇泛民同泰博都想入委任嘅議會

段錄音係咩黎
一定係又販民抹黑佢la

屌你老母，唯一真本土，本土自由派，只有鄭松泰

罰你條撚樣去買《堅守原則﹕自由與本土》，都唔撚知你點撚樣做泛民議助，咁基本都唔撚知

你入到去就會被洗腦

咪撚拎販民同泰博比，影撚衰哂

對唔l住
我都就快要冇工開la

點解咁武斷？
唔試過又點知？最緊要人夠多
因為你既武斷放棄呢條戰線值得咩？

咪係，如果有泰博嘅意志，或者皇上同國師安排你入，就唔洗放棄，一樣可以做白警

分化撚，明明大家都係入議會抗爭，你憑咩咁講呀屌你

出政府糧 食黃店
還錢於民

弱撚智，許智峯呢類人血饅頭，慢必呢啲缺席投票懶撚都有人吹奏就知成個連登冇撚得救，唯有信泰博先係唯一出路。

都話撚咗兄弟爬山各自努力，唔該唔好再分化泛民同手足

證明關鍵時候泛民同熱狗先係有抗爭意志，幫香港人喺議會守護尊嚴既英雄義士

支持黃色經濟圈

咪係大家都齊上齊落,不要細分泛民與熱狗，本是同根生呀

人哋曲緊

拎夠販民呢啲垃圾同熱狗比未？

擘撚大你班廢柴嘅屎眼睇清楚，販狗全部係關鍵缺席鳩做撚，只有泰博一夫當關

睇撚到未啊你班販民議助賤種狗，日日喺度小罵大幫忙，好撚快失業等皇天擊殺啦

咪咁傻咁天真啦
你問心入去係為錢定係為做白警
當你係後者 但你有無咁好定力
你係咪肯定自己唔會俾佢地同化成其中一員？
當你定力都好夠
你入到去就好似校園欺凌嘅受害者
唔埋堆？等俾人bully 你啦
當你演技好 扮到同佢地埋堆 唔受佢地同化
你總有一日會落場打手足/拘捕佢哋
你係咪又可以逃避到呢件事？
定係話我打細力d囉 咁同黑警有咩分別 唔係用暴力咩？
當你話如果真係要落場打人 我就辭職
咁你當初又點解要去做呢份工？
咁究竟係為咗錢 定真係想做白警

做泛民議助好失禮？黃碧雲啲𡃁話冇佢全香港晨早飲鉛水死撚哂，仲邊有黑暴出黎偽抗爭送頭？

做埋一哥最好！

黑你老母暴咩，你呢啲當手足係condom 嘅賤種對唔對撚得住當日四眼哥哥喺poly冒死救手足。販民議助都冇你呢種賤種咁低賤

牙蟎爬渠之嘛又未判，只有暴政沒有暴徒嘛

認真討論
如果留任咁都得我就去考白警

蟎你老母，唔撚識中文字？

吾識牙 等緊國師開班教

其實留同唔留我覺得對成件事冇乜大影響

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

權力會使人腐化

d gear係你既, 隻手係你既
打得大力定細力, 瞄得準唔準全部係你自己決定
如果人夠多, 就唔再需要D咩演技
唔好因為呢D假設就放棄呢條戰線
事在人為 唔應該諗得咁灰
最緊要係有信念有希望
如果你既思維係咁就唔會有突破, 永遠唔會成功
我上面都講左, 多一個白警, 就少一個手足受傷既風險
如果人夠多, 就可以係內部作出改變 更可以拖延高層既決定
如果因為你既悲觀就放棄呢條戰線真係好可惜
但即使你放棄, 兄弟爬山各有各做
都唔好一路分化堅持落黎打呢條戰線既同路人

屌你好正 利申絕對唔支持但駁你唔到

照搬成套泛民logic

白警戰線

睇埋留言之後分唔到曲定直了

feel到你係極端熱狗信徒

拿，我講一句：蟲泰係垃圾不如

講下姐，唔好嬲

順便加入立法會保安，頂多到時唔枱販民走，等佢地有得投票

有得諗
保安戰線
一要枱販民走時就腳痛

啲人唔肯面對現實

樓豬曲得幾好

兄弟爬山

曲你老母，聽日就報考

曲或直都無分別，根本套logic本身有問題，係值得討論

不如加入埋共產黨

手足普遍後生，立會啲保安成堆廢老，考黑警好似好啲有槍有炮

做人要有啲大志

聽日我就申請入黨

無間道？
又話三年嘅，三年之後又三年，三年之後又三年，黑警朋友都多咗唔少喇，老細。

考黑警係外邊幫手足拎裝，立法會保安就同販民合作，到時議會內外都係自己人

唔打白警戰線之後點?
你地冇人答到我

考黑警拎資源幫手足呀，冇槍冇炮冇資源點反抗？

留喺狗隊入面篤眼篤鼻

唔好理班悔氣撚，佢地淨係識潑冷水

話唔定可以激到班高層爆血管呢，又贏

冇大局觀

咁有分別既
外國好留意香港議會情況
例如美國督促香港如期選舉等等
再唔再參與議會，對國際輿論影響好大

至於白警戰線。。。

仲有，用白警身份幫手照顧扣留48小時既手足。

懷疑係PR打手，Blocked

香港警察都受注視架，你諗下 如果到時示威現場 班白警手足掉晒啲裝落垃圾筒個畫面幾靚

9成係la pr
blocked

唔明點解有人會反對囉

做白警可以跪地請求示威者原諒
又係一單國際新聞A1

得，不過你會比人屌到開花咁解

果啲5毛嚟，你諗下咁多post叫人唔好做白警你就知對家驚啦

真係諗唔到點解要放棄呢條陣線囉
有d白警放慢腳步黎行
都可以拖慢黑警行軍速度呀

blocked 分化

Are you fucking kidding me

不割蓆不分化

防比人DQ

咁你有咩高見

其實白警戰線都係為咗之後班手足可以入去做白警

又一隻PR，咁辛苦養嘅ac又無咗啦

有制裁風險
你自己衡量
無論係點香港警察被制裁係時間問題

solomon話支持打白警戰線
所以我打白警戰線

OK
聽日就加入白警戰線

你自己諗啦
我哋就一定反到 佢哋重組為止
入咗去唔好問點解比市民針對

反對制裁警察
入面有白警
白警係好警察 唔應該被制裁
所以美國都唔應該制裁接受委任議員
因為有泛民係入面

你話有咪有囉
反正冇人見過

我唔理 我外判左個大腦
總知我就信權威

平行時空？我睇到大部分市民都支持白警戰線喎

警方拘 26 歲警務處文職人員 疑上載內部文件至連登討論區

［狗隊內部文件］為黑警利益而接受禮物的誠信管理

真係有
前幾日被捕

啲5毛會扮睇唔到

你就平衡
我見都未見過有白警
哇 一晚捉三隻五毛/PR/警犬

當日好多人大大聲話「白警應該辭職唔好同流合汚」

捉到你啦5毛，帶晒風向叫人唔好做 辭職

你收皮啦
100個有99個都黑 咁點解唔制裁呀
點解唔重組呀
唔好比任何優勢比你嘅敵人ok?

又一件

點解要比啲資源黑警拎？做白警拎啲資源幫手足唔好？

冇人叫你辭職
不過你要承擔俾人屌嘅風險 比政府發現嘅風險
唔好話比市民針對

重唔重組個矛頭應該指向中央
唔重組係中央決定既!
係邊個搞到警隊而家咁樣?
下面白警撐得咁辛苦
連佢地都制裁埋公平咩?
點解唔踏實D用呢個機會加入警隊, 用政府資源抗爭?
都係果句 即使你反對都唔好分化同路人

梗係要加入, 你想每個月幾皮野落手足袋定係落藍屍毅進仔袋唔可以放棄任何一條戰線
結果變咗打得最撚落力果班

真係可以無限loop

當佢哋發現你埋唔到佢哋堆，就會孤立你，你就冇曬係呢個群體入面嘅影響力，到最後都係嘥時間

泛民都留得，點解唔做得狗

咁唔滿意嘅咪去投訴趕我走囉

你根本就係陰謀論
戰略考慮都俾你地講到咁
你根本就一直睇我地唔順眼玩私怨抹黑我地 對人唔對事
根本你就有徧見 想道德綁架想行呢條戰線既人
又話兄弟爬山不分化 原來只係口號

唔係班白警橕住 班手足一早死晒啦

最緊要人夠多

含淚投泛民 含淚考白警 留守白警戰線

入到去做白警 制裁都要食埋
臥底咁 而且無朋友
失去好多野

叫人唔好做，咁你有冇後續plan？同埋未試過又點知？

有白警就唔應該制裁
正如非法臨立會, 有泛民係入面就唔應該制裁呢個臨立會既成員

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

PORI民調出咗啦，
支持去定留都請入去留個意見

我唔係要白警贏 我係要黑警輸

儲料、放料就夠
好似而家咁

入得去考預左

若果我去考 我都願意一齊被制裁
呢d先係攬炒

輸就輸撚左 差幾時有報應

有道理
35+先350萬一個月=150+差佬左右
成功機率仲高

可唔可以叫PORI做埋白警民調

咪成世住大灣區，退休番碧桂園住，大撚把低等狗已行緊呢條路

所以對應嘅策略應該係對所謂泛民0包容，先target許智峯同鄺俊宇

點解唔將矛頭指向許智峯同鄺俊宇？

未輸囉，入去阻止啲黑警行動一日得一日

食曬個元素表仲有命既
咪抵你生得好命

最尾個版有得俾feedback，你可以問下鍾庭耀做唔做嘅

都講左不分化不割蓆
我唔理佢兩個啦
我淨係要做白警為民主出一分綿力

唔使做民調，手足圍內自己傾好晒

點阻啊 報完料咪一相有人被事後圍捕

有心入去就唔好諗到自己可以做到咩偉大既野

安安份份服侍市民

唔好擺官威

守住關鍵一席，多一個白警 就少一個黑警

咁又係
如果唔鐘意既咪光復左香港之後踢哂D白警出黎囉

屌

點解d人對議員咁撚大容忍
對差佬就仇人咁

有冇諗過就係因為咁 黑警行動先慢咗一步？最後手足被捕都無法

想問吓啲白警會唔會射波

唔會 ot拎多d資源食黃店
唔係點對得住手足

白警份糧好重要架
可以放工去食黃店

咁都好，起碼好過over my dead body

唔準你咁話佢
我地仲有最後防線
呢樣野我地大家都相信

慢左？ 佢地唔同分隊有唔同order
你要知曬所有plan先知佢點圍捕
就憑你一個知其中一個plan都冇9用

Btw想考既就去考啦 後果係點都係自負
被制裁唔好話自己係白警
食得鹹魚抵得渴

制裁關班散仔乜事，咪照出10皮ot錢買勞力士食海底撈，最緊要手足夠多，有朝一日就可以騎劫變革命軍

一個就話姐，如果有35+就唔同講法，我地可以阻止到

想問條防線喺邊度

35+

你發唔發覺你將依段說話換做委任議會，plan換做惡法
其實無咩分別

如果邊個想開槍射市民嘅 請先over my dead body

宜家有無35+

想問黑警開槍個時over my dead boby去咗邊

打緊35+戰線
咪撚分化同路人
你咁做對得住手足咩

因為有樣嘢叫institutionalisation

我相信投考既手足會有泛民鐵一般既抗爭意志，各自爬山
即使你唔支持呢條戰線但都唔好分化
咁樣對成個運動 對香港民主有咩幫助?

35+戰線佢點打？

贏左初選 關鍵一席

你想屌泛民留任is OK
但係唔好用警察黎做類比。

想你地解清楚一樣野，
雖然都係政府機關，
但係警察同立法會議員係絕對服務唔一樣嘅野。

香港警察嘅標語2019由 服務為本 變成 忠誠勇毅，
由字眼睇得好清楚，佢地係由「服務」變成「忠誠」，
而最近嘅國安法係法律上說明到立場係支持政府機關嘅存在，
同直選立法會議員或者so call 「功能組別」，
其實都係為佢地嘅選民「負責」，
作為理論上嘅立法機關，
佢地依然係有能力反對政府嘅施政。

另外，警察作為一個紀律部隊，以準軍事組織黎組成，
佢地係被訓練到係以團隊為單位(如pprb,速龍)而思考，
就算你有幾撚勁做埋署長，
依家都根本無可能以個人去改變到個團體思考模式。
但係議員嘅成敗得失，都係關於個個人，
佢嘅身份係一個等級類似國會議員嘅人
佢可以影響到嘅野係大於一個開左名嘅警察。

如果你想用黎串鳩班撚樣咁都諗住繼續做，
is OK，我好支持。
但係唔好講乜柒野加入警隊做「白警」，
叫人去做狗真係好撚難聽。

係咪本地35+都冇咩用
海外議會配合35+ 先係中共最驚

無錯，所以佢一定要入議會。關鍵一席唔可以失去

佢入唔到點對得住天琦

佢直頭jealous天琦啦，可以坐監
坐監可以令人生更精彩（佢自己講）

中共最驚人遊行，200萬人出多次嚟鳩嗌 個畫面震撼到連習大大都要瀨屎

露底了

走啦5毛，兄弟爬山呀

仲未玩夠?天都光喇，早啲訓喇。

橋寶寶想坐好耐，麻煩搵人幫幫佢

你都係

可能性好低
有女仔frd入左去，真係望住佢黃變藍
1. 宣誓時要話自己會絕對遵從上司一切指示
2. 狗屋10個有9.5個係藍，個0.5唔係黃係良知，你好快比人熏陶自己都變成一隻汪汪
3. 你做狗好多手足都會慢慢疏遠你，但同一時間你班狗足同袍又會下下幫住你，同你嘻嘻哈哈，你個心好快會變，比你識埋狗女真係玩完，近墨者黑近朱者赤既道理你唔會唔明
4. 就算你係擁有良知個位，政府用銀彈攻勢，你把持到幾耐？PC入到去都兩皮幾，如果你考到督察，剩係學堂個10個月都袋4皮幾，加埋之後啲狗屋宿舍OT錢乜乜物物，你曾經既同輩就算係專業人士都未必有你人工高福利好，好快你口中曾經既「手足」就會變「暴徒」「曱甴」

真既白警14年19年走得既走，你入到去唔會揾到所謂既白警

人唔夠多就係咁

岩
白警戰線一定有得打

要養家

支共政治上同美國比只係小學生，最叻得一樣就係分化對手
香港人係政治上直頭高度弱智，鍾意信陰謀論，唔肯解決分歧有唔同就立即割，有傳聞就立即信
就算美國提醒都當聽唔到

就算明知係體制內冇辦法抗爭
班建制b隊都唔會搞革命架啦

你唔試過點知無用?
放棄呢條戰線對運動有幫助咩?
即使你認為呢條戰線無用都唔應該分化同路人

無工開想做狗咪直接講囉，扮乜鳩野想做白警，戰乜鳩線丫

係度刷認同都改變唔到事實，入去做肯定係為錢為福利

心底個句係，做到白警咪bonus囉，做唔到我都有份狗糧先

35k

玩左八頁係想試下成套logic係可以點run啫
睇完呢個PO仆出去做警察以為打白警戰線既智力應該都有D問題
唔好咁認真

我唔直接答你
我用例子答你
參考下#156留言

以你個留言為例
"白警"換做"委任議員"就OK

屌你老尾分化，我地連登軍師
加入黨都得，一定要救手足
你唔想救就走，無人留你

呢個真
要忍受蚑共、上司order等等
要忍受正常市民同你割蓆
要收集足夠資料又唔俾人發現
要用極小心嘅方法爆料(唔好好似之前個AP咁俾賤賊捉撚到)
但如果你立到咁大功勞，你就比任何一個手足都勁

洗白都係咁
Blocked

你上面啲假膠都可以忍你，呢句一定要負評

真 可以用警察身份係現場監察

唔明點解呢句咁撚多負評係咪過左火
其實只係想對應返呢句:
"點解要標籤今時今日接受委任既都係賣港
明明泛民都有好人(鄺仔, 許智勇)"

呢個po所有argument都係同一set logic 可以插返泛民/接受委任落去

第時你個荷包比啲官揸住，你就會好似而家啲狗咁

你講接受委任班泛民

如果留任非法議會得，加入共產黨做黨員點解唔得？
最近要人夠多，分分鐘做埋國家主席
兄弟爬山

第三頁推到有立法會保安戰線以為已經好勁
第八頁有埋國家戰線
連登真係不得了 人才輩出

制裁名單制作容乜易

咁可以試下返大陸賣咸碟
應該假以時日就做到國家主席

咸碟戰線? 詳細少少講黎聽下
每一條戰線都唔可以放過

成個PO重點就係個LOGIC

你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持中國香港一家親，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

係咁意改左政改個PART 其他懶得理

成功左啦 5年前投考狗隊
而家咪狗隊揸旗 行政冇聲出

好耐無見過呢篇潮文
有得諗 叫泛民參考下
最緊要係寸土必爭 每一條戰線都唔可以放過

今時唔同往日
當年個個港豬 無人帶起白警戰線
今次唔同, 反修例運動後全民政治覺醒
如果人數夠多一定可以影響高隊高層政策
你睇下散仔主席出公開信誇十幾級屌鳩張建宗局長都得啦
有咩係無可能
最緊要係唔可以放過任何一條戰線 寸土必爭

各自努力

你入到去，未出學堂都俾人洗左腦啦。你以為自己意志有幾堅定呀

如果咁諗 咁點解加入共産黨唔得？
比你做到黨主席 再軍事殺哂政敵由內部改革都得啦

答左好多次
點解個個都咁武斷？
我相信投考既手足會有泛民鐵一般既抗爭意志，各自爬山
唔試過又點知唔得？最緊要人夠多
你覺得呢條戰線唔work無問題
但因為你既武斷放棄呢條戰線值得咩？對香港有咩幫助？

你點知呢班手足出嚟打人嗰陣冇打得細力啲
如果唔係有呢班手足入咗去打白警戰線
就唔只得衣家咁少手足比狗打死了

睇你點睇喇
黑狗有好人？ 有冇咩黑狗公開做過既好事？
泛民都叫扮過野投反對 咁黑狗呢？ 有冇黑狗出黎阻止其他黑狗打市民？

我就唔係撐泛民公民袋班飯筒
但講好人 依年黎黑狗真係冇做過好事
都唔止係真小人定偽君子 係真仆街同偽君子既分別

多謝巴打意見
不過上面#198已經有巴打諗左呢條國家戰線了
順帶一提第三頁有巴打都講過立法會保安戰線
可以抬議員走時扮腳痛縮沙，等議員可以繼續留係立法會，或者可以拖更長時間
希望呢個POST可以收集更多巴打意見
大家一齊發掘更多路線
為左香港民主 唔可以放棄任何一條抗爭路線

巴打，有得諗窩，人愈多愈好做，行行企企又有50k

好過你咩都唔做，得把口

係呀警察都有好人
一著起套制服用棍卜鳩你

無話唔得, 但一定會斷六親, 精神壓力超大
同做臥底一樣, 不過唔知幾時可以收工

我不嬲覺得玩立法會果套係無用，不嬲都唔支持議會抗爭，泛民接受委任都係為錢

泛民願意留任呢一個非法臨時議會留係所謂嘅「制度」入面抗爭嘅話
我都建議巴打們一齊入警隊入共產黨一齊係「制度」入面

其實唔只黑警
其他紀律部隊都係入左去 即變藍
因為錢作怪

屌你老母

I don't mean it
其實成個po我都只係學緊泛民留任所講既成套邏輯思維
我只將呢套思維放入去加入警隊度
等大家可以容易理解呢套思維貌好似好有道理, 但其實就好荒謬
根本就萬能key
可以參考下#19同#51既留言

如果呢句有冒犯 唔好意思

學到野

做白警仲有機會奪取武裝搞起義！

唔洗講啦，其實留同走都得，不過要公投

雖然我唔支持留任，但咁樣比較好似唔係好啱
起馬留任都做樣係民主派有我地睇實，對比同樣情況做狗即係你要公開用黃絲身份去做

滲透 岩呀
辛亥革命都係靠滲透入新軍

你上街都可以睇實黑警

依家民調未出
泛民就搶先坐實張櫈
你想點睇實泛民？

委任"最少一年", 無上限
我地睇咩實呀
共產玩文字遊戲好撚叻架, 留哂位俾佢之後操作
你預左最壞打算一年後再無直選差唔多啦
如果唔係泛民點解個個仆住接受委任, 因為睇個勢好可能無機會再入返去, 呢個係last chance
佢地唔接受就好大機會人大直接指廿條友插入立法會
之後四年委任一次有可能
所以...睇咩住丫 太天真啦

唔好打黑狗做例子喇 真係有人見連登有人講 現實就同人講嫁喇 其他人又以為黑狗真係有好人就仆街

兩樣野唔同性質，一個係投票議事，一個係去當兵聽人指揮，做白警你唔會改變到任何野

我成日屌撚到泛民仆街都俾人話天真我重點在於個比喻唔好呀嘛
大把野俾人屌係都要玩比喻仲要比得差，依家唔係屌泛民加拍埋班狗到屌就你啱晒，好地地直接出依段屌醒班泛粉咪好

要射了

你走我走就叫兄弟
而家就乜都唔係

如果白警唔夠多，到你到時玩野都會俾人督灰，然後你下次冇份做防暴犬。

你覺得有用/正確就去做，雖然等你受訓完都可能1年後。

希望到時你唔會俾份糧塗毒到 忘記自己係香港人。

期望你既思維為香港帶來改變。

If you can’t beat them join them

巴打回歸正題
即係你覺得留任係得?

白警白警，不如你做到鄧炳強個位先講啦

啱呀！唔好分化

只係想開一條新既戰線
又話兄弟爬山, 而家咁樣玩抹黑同路人算係點
我地分化邊個最開心
唔可以中佢地計
最緊要團結加入白警戰線 最緊要人夠多
(前提係如果留任係得既話)

我從來唔想去討論呢個問題，班議員覺得ok，我尊重佢地，可能佢地覺得有呢個必要。

再嘈落去只會再分化多d，係唔係要嘈到班議員分哂做兩派，係唔係要踩佢地踩到寧願倒戈去報復你地。

唔壓迫對家反而壓迫自己人？

我絕對信任民主陣營既一部分代表人物。講完。

首先你要有堅定意志避免洗腦
而且有高智商避免同流合污又唔會俾人排擠
你去到高級位置你就可以改變到少少個社會
做到無間道咁，唔係人人都做到lo

你頂到味做
我一直都唔反對

點解要頂
明明兄弟爬山
又話不分化不割蓆
點解唔可以支持一下?
最緊要人夠多就得

唔試過又點知?
多一個白警，就少一個黑警
呢條戰線值得打

孫大炮成功都係靠新軍

同意 無孔不入就係BE WATER 嘅具體戰勝策略
樣樣畏縮自斷後路就俾敵人四面包抄

5年前已經試咗
依家一係已經quit咗
一係就變成其中一個打你嘅人

求清教路，點知佢露底

要求泛民入去做白警

14年佔中個批上年開始扑緊學生啦

咪就係 加入公墓完 其他紀律部隊就冇問題
咁點解加入警隊唔得

屌啦原來議員留任都係體制內盡量抗爭
咁湯家驊 馮煒光 羅致光呢啲值頭要封仙添啦
人地係體制入面爬到咁撚高

底唔係咁洗，單機啦死黑警

抗爭派又道德綁架我地想入去做白警既手足，
明明兄弟爬山架嘛

Not fun.

論總辭與否，真心冇意見，我覺得留同唔留都冇乜影響

各有壞處，各有好處，最好就做到所有人一齊留或者所有人一齊走

下？我話頂到裏面嗰環境味做...

幾個本身係黃既朋友入左去 變曬。當年仲係有份參與佔領 而家變成打手足

個個都話唔考狗

咁無人肯做狗, 然後呢?

唔比人考狗做白警, 錦鯉有咩高見?

其實無問題

On 9；
羊群效應入到去一定俾人洗腦；有幾多人真係意志堅定

agree 不如做埋政協啦
拎共產黨資源抗爭

忍屎？

好難洗，但有機會因爲人工高而變，其他因素應該無

咁係你班fd 意志唔夠堅定
我相信販民一眾議員意志咁「堅定」 一定唔會有事

其實早前咪有個HKPF IT男因為放D內部通告上網定上LIHKG 比人捉到收左皮囉

但如果真係要做行動個班的白警就難D，係HKPF入面文職重有D可能

岩

呢條戰線難度太高
唔建議普通人加入
呢條線交俾泛民打啦

支共派蝈安嚟香港，就係防止出現呢個情況，之前大奸臣李家超都有暗示過。

之前跟許智勇同打梁天琦果個大公報記者
估計係國安
入大公報戰線有得諗
最緊要人夠多
為國安戰線鋪路

所以仲討論要唔要留任都係Not fun.

你係咪講緊飯民
又話不分化兄弟爬山
接受泛民一記民主重拳啦

無問題 做白警 忍辱負重 出賣狗隊資料 做無間道 仲要忍受港人既鄙視

警方拘 26 歲警務處文職人員 疑上載內部文件至連登討論區

THIS?

問題係無需要忍辱負重
點解唔可以包容
又話弟爬山
打多條戰線點解唔可以支持
下下叫人黑警
咁同話泛民留低係議會就係賣港為錢有咩分別?
同本土派道德綁架泛民有咩分別?

YES

DLLM

做白警
一齊加入白警戰線

講得好

真，民主源於對人性之惡嘅認識
在位得耐好容易腐化

啱

又搵到同路人
一齊投身警隊

做過狗 做白警係無可能
你問我答

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

係因為你無泛民鐵一般既決心
同埋人唔夠多
每一條戰線都唔應該放棄
唔好再潑同路人冷水好嗎?

一早話要咗咁做添，用政府資源去反政府。再加上要人裏應外合先有得玩

岩呀
一定要有種反對聲音係入面抗爭
如果人夠多 連張建宗局長都無面俾

加入狗隊就梗係唔係做白警，係做黑警啦
日日走去搞藍店，搞到藍絲以為嗰間係偽藍

警察制度只係一種工具

這工具被政府用警察通例所掌控

所謂嘅警察通例講白啲，就係我唔鐘意你就可以令你得到懲罰或坐監。

簡單啲例子：
----------
你上頭派你去黃絲街站巡邏，根據法例你要告佢阻街。

你告 你唔會係白警

你唔告 你會係疏忽職守，觸犯咗《公職人員行為不當 》法例，要坐監

你選擇唔巡有黃絲街站嘅地方

你上司用鬼電打999報警有黃絲街站，你做軍裝接call，你點做？

仲有警察通例 侮辱上級會犯法 都要坐監

就算你好有決心做一個好警察，而你又的確做到，你最終要選擇嘅係：
1）白警信念所以坐監
2）做港豬睇同事打人不聞不問

冇唔包容
你入去做我一定包容
你有槍有炮我點敢唔包容

冇人放棄過
因為冇人開始過

你咁講即係唔係出自真心
係咪想分化
又用本土派綑綁其他抗爭戰線

而家問題只係唔夠人
如果人夠多
張建宗都要服從啦
呢個就係民主既力量
為左民主 一定要踏出第一步

⋯😂😂😂
我敢保證你入咗去，你會發現得你一個同路人。

所以我先係連登開PO
希望普羅大眾支持加入白警行例
就好似泛民叫普羅大眾支持佢地接受人大委任一樣
我只係人微言輕, 但我無錯

推

理論上得 但歷史上得1001個潘霍華

歷史係人創造出黎
歷史上有無一次好似香港咁全世界大部份民主國家都出聲支持既示威運動?

冇人叫你做得咁揚

圍捕咁多人睇住
想放想唔打都難

可以控制力度
扣留48小時可對手足好啲
明明有好多野可以做
點解要放棄呢條戰線

謊言就係謊言
善意的謊言都係謊言

你覺得係謊言係你既事
但無呢條係一條值得打既戰線
你無理由抹黑參加呢條戰線既人就係
完全反左民主多完既原則
你咁既諗法已經分化左同路人
咁樣同土本政治綑綁泛民唔可以留任有乜分別

你老母比狗屌

有心人攻擊留守警隊戰線手足令支持者痛心，墮入中共圈套。

「我們在抗爭的過程中，需要有不同的人扮演不同的角色。作為一個團體，要多元化的抗爭，不同方式的抗爭。」他解釋道，部份激烈抗爭派不願與建制合作，選擇街頭或海外抗爭，民主派並不批評這樣的抗爭方式，「因為我們需要尊重多元化的抗爭途徑，也尊重不同人的選擇。但很不幸的是，總是有一些人罵自己人，而且常常把自己人看做敵人。這是對民主運動是一個傷害。」

這實則違背了民主社會開放而包容的精神。在何俊仁看來，民主從來都是尊重多元的，一個民主開放的社會需要多元的價值觀，「我們要相信，這些不同的理念可以和平台共存。開放民主多元化的特征，就是互相包容互相尊重。」

在此前提下，何俊仁強調，民主派不會被抗爭派綁架，「我們尊重持不同意見的抗爭派，不會把他們看做敵人。」

你地班抗爭派綁架白警戰線正仆街
不過我唔會將你地視為敵人既

「我們在抗爭的過程中，需要有不同的人扮演不同的角色。作為一個團體，要多元化的抗爭，不同方式的抗爭。」他解釋道，部份激烈抗爭派不願與建制合作，選擇街頭或海外抗爭，民主派並不批評這樣的抗爭方式，「因為我們需要尊重多元化的抗爭途徑，也尊重不同人的選擇。但很不幸的是，總是有一些人罵自己人，而且常常把自己人看做敵人。這是對民主運動是一個傷害。」

這實則違背了民主社會開放而包容的精神。在何俊仁看來，民主從來都是尊重多元的，一個民主開放的社會需要多元的價值觀，「我們要相信，這些不同的理念可以和平台共存。開放民主多元化的特征，就是互相包容互相尊重。」

在此前提下，何俊仁強調，民主派不會被抗爭派綁架，「我們尊重持不同意見的抗爭派，不會把他們看做敵人。」

你地班抗爭派綁架白警戰線同路人正仆街
不過我唔會將你地視為敵人既

以民調決定啦 重視民意基礎

你做乜質疑宇宙唯一真本土派

兄你老母 做狗無兄弟呀 有冇聽個散仔講架 膊頭有花都要比佢屌呀

岩
要加入警隊一定搵到理由
正如接受委任都一定搵到理由